有冇人寫艇仔邊嘅字係鍾意寫個艇仔邊先？

雖然我知正確寫法應該寫咗入面先寫艇仔邊，但唔知點解由細開始就鍾意寫艇仔邊先 而且打速成一諗艇仔邊就打卜

好似遊、遲、進、通之類

有

忽然唔記得自己點寫字

得閒拎張紙寫吓字，如果唔係第時真係執筆忘字

細個個陣貪就手通常寫左艇仔先 不過後尾發現寫入面再寫艇仔包住粒字會靚啲就慢慢轉左了 不過寫得快通常都唔記得

因為你唔知入面個餡寫到有幾大嚿，如果一開頭寫艇仔邊先，你就要就住咁寫入面嚿嘢，搞到唔靚，例如入面嚿嘢唔夠位寫或者變咗型寫細咗咁，但壞習慣好難改，因為好多字都係寫咗左手邊先，例如剔手邊、企人邊、雙企人邊、三點水咁，所以搞到艇仔邊都跟埋左手邊開始寫

我係咁寫

我自己就算啱曬筆順啲字都好核突，其中一個原因係揸筆姿勢唔正確

我細個係艇仔邊先，大個就最後先艇仔

我如果要寫得靚，at least要慢慢寫，如果寫得快就好似潦草打風變一pat嘢咁

不嬲咁寫，有乜問題？
所謂既次序都係鳩作出黎
個字又冇錯點解唔得

屌原來又係你呀樓主利伸冇follow

樓主記唔記得我

因為其實正確嘅筆順係要寫入面先，你會發覺有啲電話如果手寫你寫艇仔邊先，係寫嚟寫去都出唔到個字，就係因為呢個問題，當然平時打開字就唔會發覺呢個問題

細個艇仔邊最後寫，跟筆順
大個艇仔邊最先寫，字好啲

所以係機廢既問題唔係人問題
-.-唔撚識跟字樣認字

岩岩我用iPhone寫左次得喎

我話緊「有啲電話」唔得，不過而家的確係進步咗，因為有machine learning，唔係剩係認筆順，所以認字能力高咗

我仲記得幼稚園老師話
如果寫咗艇仔邊先 隻艇仔會飄走

小學同中文老師拗
冇隻艇,d字點坐上去?輕功水上飄呀?
跟住比人通知老母見家長…
同期仲有同數學老師拗,星期日應該喺日曆最左邊,因為安息日,所以會係一星期最後一日而唔應該係星期一前面

諗番我老母冇激死都算係咁

星期日喺最左邊咪啱囉，你係咪想講最右邊？

跟住比人通知老母見家長
笑死

識親個個都係寫艇仔邊先.....

我慢慢寫都係寫到七碌咁樣

快寫就更衰